往後 係咪唔會再有換電既手機

而家用緊g5 兩舊電 夠我用16個鐘
電話無電 換電 由0%變100% 既感覺好爽
最近發現 耳機位鬆鬆地 想換電話又好似無咩岩心水

可以換電真係好撚後落

潮流黎姐, 好快連摺機都會興返(好似係)

我由g4轉左v30，以前我下晝一定要換電，而新機到而家仲有67%

用多幾個月先上黎威啦屌

係 啲電 用番一年半載 真係差好遠 帶尿袋好唔方便

一年半咪去換粒電囉

有QC3.0 唔洗換啦

係

都唔明點解咁多人當快充神咁拜 電池技術無進步，快充咪即係快啲充死舊電，更加快要換電

好多時部機唔著都只係因為舊電壞boot唔起部機，明明換舊電就無事

呢家下下內置電搞到想摸電都煩過乜咁

用緊v10 有多舊電但好少帶
都係帶個10000mah放係袋

逼你班撚樣買新電話

我係放褲袋的 佢size 好細